革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

呢幾日有幾撚多人因為focus 係個連儂牆度呀？

我前幾日已經開post 講過一次

叫連登仔focus 返係唔同嘅訴求

過咗幾日
77過咗 林鄭壽終正寢咗 訴求唔同咗唔緊要

有人話林鄭講壽終正寢就等於完咗

再追求落字眼上光執著係無意義

應該要重返問題嘅重心

實行雙普選

如果有人唔同意壽終正寢等於完咗嘅唔緊要

我自己都覺得未應該完

咁就再討論 再行動令到政府回應

但係你班連登仔呢幾日 日日唔係打寶礦力飛機

就係係度J連儂牆

我想問吓呢2個動作對於目前形勢有咩幫助？

玩連儂牆嘅目的係比同路人keep住團火

團火係要拎出黎用係主要行動上面架

而家行動已經到咗樽頸位

點解唔花多啲心思落去行動上面？

咁多位連登仔

我希望你地記住毛魔嘅金句

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。

連儂牆同做文章，繪畫繡花無分別

我求吓你地咪再將你地100%嘅精力放係連儂牆同寶礦力身上面

好唔好？

推

呢啲你呀媽係女人嘅道理永遠就係個個都知
但係一到行事起黎永遠個個都唔記得

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?